［建議］橫屏界面

而家啲手機閑閑地都18：9
甚至21：9
打橫用嘅時候希望可以好似ipad咁
左post list 右內文
盡量利用個闊度

另外ios版好似冇得set預設開app頁面
但係an版有
希望ios版可以加返